祖雲達斯哭喪區 2021

死撚返出去啦死蛆狗

你隊西波仲話劍指歐聯冠軍喎
里昂波圖都過唔撚到 返去食蕉啦

平時喺意甲有球證罩鳩住你地隊波就話蝦蝦霸霸恰鳩人姐
一出到去球證幫少一陣都出事

今次球證幫撚曬你喇 踢多一件都輸
你柒唔柒啲呀

大佬踢葡超都輸 死入老母個閪啦

原Po:

祖雲達斯球迷哭喪區

成場波2-1之後
打多個慢慢踢再俾人撳返住嚟打

最後輸球咁撚柒嘅罰球

笑死人

今日係喜慶嘅一日

波圖都輸

魯營贏波緊要過贏歐聯